101全民醉酒賀國殤，不醉無歸

10月1號，我要見到除消防救護外所有政府部門癱瘓
另外popo唔當我地係人，我地就唔做人，做狼，反咬佢地，好似今日咁反推，但要確保到附近無人偷襲
未組隊嘅盡快組隊，組咗隊嘅開始plan同組織，總之101我地要反轉香港政府。

而家前線根本冇人驚防暴，畜龍係唯一問題，而畜龍弱點極多，火同關節自己揀，只要唔好俾人偷襲就得。

推

十一必須要成立公民議會/臨時立法會

火！！！！！！！燒狗肉！！！！！！